高度自治都可以無左回事 咁點解唔會一國一制埋

中国萬碎

1

2

驅除共黨
港人治港

3

冇自治既話
美國Sir this way

4

5

6

7

8

高度自治 港人治港已經不存在？

9

10推完成

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

Push

從根源解決問題
真雙普選係基本
脫共係理想
唔係根源解決問題同冇解決過冇分別
繼續慢慢150換血溫水煮蛙文化侵蝕
真香港人就會逐漸消失

延伸閱讀